香港政府可唔可以擘大個屎眼睇清楚

場運動搞左五個月啦，一直想民意歸邊想人地割蓆，但事實話比你知咁係冇用嫁，我地係唔撚會割嫁

是撚但吹雞快閃都可以聚撚到幾千人，平時既遊行集會又閒閒地十萬人，你想民意順應番政府？冇可能！

而家場運動拖得愈長只會對政府愈不利，本身香港真係好撚7多港豬（包括本人），但好撚多人都因為呢場運動覺醒（雖然都仲有好撚多），但就係場運動拖得愈耐，愈會比香港人同世界見到香港係幾咁失敗同腐敗，而家班狗既濫權情況已經冇人控制到，佢地周圍捉人周圍放tg,完全視法紀於無物，只會令更多港豬知道政府幾咁無能

係阿，香港仲有藍絲阿，但你唔好唔記得大部分既藍絲都係底下階層，對社會既影響力有限，相反黃絲係好多知識分子專業人士，先係香港未來既棟樑

我係林奠周中共政府，一撚定是但搵個下台階回應市民訴求，因為再咁搞法會令更多港豬覺醒，愈來愈多人反對政府！！！

佢停唔到狗隊

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

趁5大訴求佢有效， 答應啦
唔係到時番唔到轉頭㗎喇

人地高官都係打份工 有糧出就算 民意？ who fucking care

唔該中共同林奠政府比小小政治智慧啦，唔係認為係現今年代用暴力鎮壓仲work阿嗎？仲要香港係世界金融中心，咁撚多外資係香港做生意，香港唔撚係第3世界國家阿，好多地方都會關注香港局勢嫁

我係中共既一撚定趁呢50年入面善用香港既優勢，盡情吸外資擴大自己勢力，到50年後就名正言順咁將香港赤化

我係習近平既就一撚定想殺晒香港班官啦，明明中國過去一直發展得好地地，仲要台灣爆撚左個韓國瑜，令台灣赤化邁進一大步，但就係因為香港班垃圾，搞到蔡英文反cup,香港好撚多人反對中共政權，連而家世界都開始發放含支那係要付出沈重代價

如果冇爆呢單野，老實講以之前既發展中共真係極有可能成為世界第一，好可惜既就係而家令中共既苦心經營毀於一旦

我係習近平既話就真係會回應香港既訴求，話比世界知中共都可以有民主會聆聽民眾，亦都可以令中共係香港既民望挽回不小

岩，再咁搞落去就唔只五大訴求咁簡單

傀儡冇屎眼

冇屎眼就有咩眼開咩眼啦屌佢老母

因為一個香港就要放棄晒你咁多年黎建立既野，值得咩？快撚d趁而家回應晒香港人既訴求啦

你地而家已經控制唔到班狗，再咁搞真係全民與你地為敵

今日開記招仲話我地乜都爭取唔到dllm

我地要話比你知政府係一定要順應民意！！！